金正恩比特朗侵親筆信寫英文定韓文？

英文 佢以前喺外國讀過書

韓文，要侵侵果邊搵人譯

為國體應該用韓文
但係金仔明知侵侵唔識睇可能用埋英文，反正佢識
廢事d翻譯亂鳩咁譯甚至特登譯錯

唔講唔覺
好耐無聽過金仔事蹟

兩文並用 以英文為準

中文

正常國際關係應該係用韓文
但北韓的韓文同南韓的唔同，可能驚有誤解
會加埋由外交部譯的英文版

請問佢講嘅嘢有咩問題

有冇釋錯唔知 但你個譯就一定錯

一：一個國家向他國公文，禮節性上係有兩個version一個係本國法定語言，另一個係該國法定語言
你讀書少我唔怪你，因為同你罵戰得知你世界觀幾狹窄

當年赫魯曉夫句we will bury you都係譯錯
仲搞到牽然大波

親筆信往往附帶埋譯文嘅傻仔
你要知道南韓韓文係唔同北韓韓文呀同學

麻煩睇下國際關係學者沈旭暉點講
噢！貴地教育水平同國際視野真係⋯

唔好蝦人讀書少啦

You mean”你up 乜鳩呢句”

Er首先一個國家元首寄俾另一個國家元首都會附上兩國官方語言版本，這是常識吧

不如話下我應該要覆邊條問題

Well
你不斷以臭雞人身攻擊我冇用

屌你老母成隻癲狗咁

建議你睇返出處先

通常唔係有本國語言同英語版本

你連出處都未睇就吠

屌
你地一個二個
之前未公開左lo
有咩好嘈

呀同學唔好懶好冇，你連成件事來龍去脈都未了解過就一口judge 人哋
仲聲稱自己讀法律喎！
What a shame

幾時有話元首親筆翻譯

收咗佢皮

簡體

有無諗過可能英文韓文雙語都有

呢啲嘢有人會做呀
上面人哋連post埋圖
瞓啦

其實正常唔係有咩

可能係佢自己譯嘅

一陣美國譯錯左金仔想開戰 點算

In first
我冇講過係元首親自翻譯
呢啲嘢自然有翻譯官做
你死雞撐飯蓋冇用

韓，英都有，但為國體，應該用韓文為準

Oh my gosh!
乜原來你你對親筆信定義純粹係handwriting

算數啦好冇呀,呢個post所有人都見到你為左面子死撐睇到為你覺得難過,再死撐落去我會可憐你架啦

係,呢個post嘅港狗真係好柒,得你一個係正確嘅,你贏左啦呢場罵戰啦,收手啦巴打

我唔知對你笑好定喊好
Oh Dear!
親筆信可以係元首寫完交俾官員verify 過，make sure 冇問題先以電腦打出嚟
如果你要執意親筆信係狹義上handwriting ，well我冇嘢講

巴打你真大方，算吧！
牠開心就好了

你壓力係咪好大呀,有心事可以同我分享下🤗

其實係慘架,有時一開始柒左俾人串返轉頭就死都要夾硬用一堆歪理死撐真係好慘公,其實我諗佢自己都心知肚明自己係冇道理個邊,乜過為左面子唯有頂硬上

其實呢種電腦form形式都可以係靚筆信

乜原來你對personal letter,只執意於用白紙，一支筆寫出嚟

韓英2個版本都出

認真,收手啦,你越推post棧越多人見到你死撐架咋,我真心覺得你慘

你駁咀駁得好似我小學個細佬

Btw你睇咗出處未定唔識英文

佢弱智架唔好怪佢

留icon冇用㗎！
請問一下以上電腦form算唔算親筆信

屌你廢撚到

我細佬同你一樣 淨係識同人講”你係小學雞”

In fact，呢次你係we will bury you 成件事來龍去脈未清楚，家下真係雞同鴨講

潮文

話左你架啦,你越撐,越多人見到你柒,特登攞架黎刁有乜為呢

簡直係國恥！

請問呢份又份又算唔算
唔好同我講親筆信（personal letters)係一定要當時人親自用白紙鋼筆寫出嚟先算

寫英文
之後翻譯翻做泡文

咁你咪係鴨 個屎忽窿比基佬玩到開花未

死返去澳門論壇啦澳門狗
喺度9up

其實人哋上面已經post咗喇
只不過你唔接受親筆信可以由電腦form形式寫出嚟

人地問你野 上水喇喂

屌，上面條友真係好撚柒
衰左潛水咪算，仲死撐親筆信
愈睇愈撚尷尬

戇鳩
用人地國家既語言即係自認低一等
好似香港依類前殖民地比人奴化慣先會

家下integrate 佢個point
佢堅持親筆信必定係當時人用白紙同筆寫出嚟

而以電腦打出嚟唔算係

放過佢啦 佢弱智㗎 唔好撚佢喇

咁如果浸浸打電話俾金仔又用咩文

唔係母語既以英文為準根本係戇鳩行為

你自己半桶水點能作準
唔好以為人類都好似香港人咁反智先得架

唔會攞，啲垃圾國只會得英文

你死雞撐飯蓋冇用
點解以電腦form打出嚟再加Signature唔可以係親筆信

咩親筆信一定要係用筆寫落白紙先算

條撚樣個柒腦仲衰鳩過維園啲阿伯
一係柒咗唔撚認
一係諗嘢唔鳩識轉彎

呀生！
問題唔係垃圾國只會得英文
係禮節上以本國並附有他國官方語言版本

條友柒吓柒吓幾好笑 想睇佢更加多無厘頭嘅辯駁

一陣駁唔到用咩語言就問你係唔係「親筆」

中文
利申 駐北韓外交官

唔係人勁呀 你蠢咋
屌 個post 好大陣柒味

有冇聽過電子簽名
我去apple shop買MacBook 都叫我喺部機上簽名，print出張單上簽名係legally blinding
不過而家係元首有喺封信上親筆簽名

咩中文嘅意思
咁黑盒係黑色? 鯨魚係魚?

我諗你條生番聽到人講扭開個電視機
會失控咁屌人

算

請問一下以上電腦form算唔算親筆信
玄學大師詹惟中: 唔算

成個國際應該得你覺得有問題

傻人發現案

地球不配擁有連登會員玄學大師詹惟中

唔接受金正恩封信係親筆信係你自己問題
人哋北韓，美國佬，媒體大眾都會視呢一封信連英文譯本係一封親筆信
你自己唔接受發難渣只會顯得自己更cheap
我極懷疑嗰條玄學大師根本唔係讀法律，只係鳩吹

算呀！

貿易戰至今
金仔已經好耐冇上國際新聞

令我驚訝嘅係大家會浪費時間喺隻澳門狗身上

如果你覺得唔認同呢個親筆簽名，咁張單可以信廢，法庭亦唔會視為有法律效力

原來澳門狗黎 唔怪得好似冇讀過書咁

有美斯個簽名拎去印落波衫度，咪可以當美斯親筆簽名波衫咁賣